奶共又係咁過一日，焦土又係咁過一日，奶共定焦土？

焦土
奶共